有冇人覺得燒香應該要被淘汰

經過啲鋪頭喺度燒 臭到
又污染
都唔知燒嚟係咪真係有用
我剩係知啲人係咁畀錢畀賣香啲商家賺

你收皮啦好嗎

房窗口見斜對面條撚樣成日係屋企燒衣拜神
煙攻上嚟好臭

電子香